清潔連登大行動

拿，講真，bot果啲長過林病條命嘅reply呢，我一日都係睇一次嘅啫之後見親都會好似廣告咁skip撚左佢。其實真係好影響使用體驗。

不如咁，你開個post。reply呢就淨係出title同url,咁咪好好多囉。要睇，要知嘅人自然會去個po到睇。連仔十個有九個都係黃㗎啦，宣傳唔洗使到咁足。手足們自己識搵路㗎啦。

第一次出po,肯撚定同你平時睇開嘅連登po唔同style。屌細力啲。

推1

推2

推3

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

己沈底